伊斯蘭教徙既動漫迷如何玩cosplay?

睇咗好耐先知cos乜春

幾時有創意

對眼靚到

好明顯係初音呀

...又真係還原到個感覺

個樣好靚

叛教好過啦

拉姆好正

佢心底一定好渴望可以露啲頭髮出黎

好慘

好有創意